搵人一齊打lol

上左u得閒左好多
成日係宿舍到無野做 勁悶
所以想搵人一齊打下機
ID:oTMTo